其實放假落雨可以去邊

唔鐘意行街 又無錢
好天有得玩山玩水
雨天真係完全無地方去
有無鳩fing好地方介紹

唔鍾意行街又想出街

想郁動吓揾啲嘢做

屋企張床 最舒服

嚟我屋企 好多活動等住你玩 有扒龍舟 狗仔 蓮

屋企好頹 會變廢青

影相
Cafe
Gym rm

有無cafe好介紹

爆房

體育館

貴

今咗先坐咗成個鐘

係屋企最好

喺屋企留得耐冇嘢做兩老會俾説話我聽

出太陽啦

好怕俾雷劈
等到全晴天先上山下海